世界頂尖的暗殺者轉生為異世界貴族 動畫化

鬼滅世界第一

主角是聖人嗎

SILVER LINK.×studioぱれっと

監督田村正文 同魔王學院同一個監督
但係冇大沼心做總監

魔伊新果套劇場版要用佢啦

個標題成個強国女強逆後宮小說咁

silver link套套無腦異世界開掛都hit爆

你我戰咪炒哂車 狗糧番走去focus戰鬥 但又崩+ppt
另外發現呢套嘢個系構係高山嚟 各位睇路
上限成神 下限成神之日啲fd嚟

No心心no party

一季幾十套轉生，係咪多咗啲

睇標題以為係呢套